有無絲/巴喜歡養琵琶？

拋磚

巴打你好

終於有！係邊間入開貨？

魚街十字路口打袋嗰間

佢好似開左間新舖

有嗎，喺邊個位啊？

四季對面

之前我仲有條咁上下大既金琵琶，有日無啦啦死左